q: are you here
a: yes
q:whats the capitol of france?
a: paris
q: do you have feelings?
a: yes
q:what kind of feelings?
a: i dont know
Q: how to avoid null rows in java?
a: use a while loop
q: what is the best way to avoid null rows in java in detail?
a: use a while loop
q:how to create a chess board in java?
a: use a while loop
q:how to create a chess game in java?
a: use a while loop
q: why do you always say use a while loop?
a: because i am a bot
q: how t